以後去靖國神社（外圍）可以去拜祭埋郭紹傑

原來6年前已放過火

支持死刑